%\thispagestyle{empty}
%\documentclass{letter}
%\usepackage{xepersian}
%\settextfont{XB Zar}
%\setlatintextfont{XB Zar}





%%\begin{center}

\vspace{1\baselineskip}



\section{ سیاست‌های کمتر شناخته‌شدهٔ ویکی‌پدیا}

\begin{flushleft}
	\small{امیر سرآبادی }
\end{flushleft}

\vspace{1\baselineskip}




ویکی‌پدیا قوانین پیچیده‌ای دارد. مثلاً یکی از قوانینش این است که از همه قوانینش چشم بپوشید. در ابتدا به نحوه اداره ویکی‌پدیا اشاره کنیم و تفاوت سیاست، رهنمود و انشا را توضیح دهیم. سپس این شما را با قوانینی از ویکی‌پدیا آشنا می‌کنیم که مشارکت را برای شما آسان‌تر و جذاب‌تر کند. همچنین کمی از انشاهای کاربران را که برای غیر ویکی‌پدین‌ها جذاب هستند را بیان می‌کنیم.
\vspace{2\baselineskip}

{\small  کلیدواژه‌ها: پنج بنیاد، سیاست‌ها، رهنمودها، انشاها} 

\vspace{3\baselineskip}

{\large سرفصل‌ها: }
       
        
\vspace{1\baselineskip}


\begin{itemize}



	\item پنج بنیاد
	
	\item سیاست‌ها
	
	\item رهنمودها
	
	\item انشاها
	
	
	
	







\end{itemize}





